<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="descriptions_english">
        <item>Characteristics of a barbecue restaurant include: country atmosphere, a selection of different
            smoked meats typically served with cole slaw or hush puppies, and moderately priced</item>
        <item>Characteristics of a breakfast restaurant include: light atmosphere, moderate to highly priced
            selection of food, food such as: french toast, eggs, bacon, and pancakes. </item>
        <item>Characteristics of a buffet restaurant include: A selection of food at a fixed price, food on
            buffet bars from which guests serve themselves, Modest to extensive selection
            (might include salad, soup, appetizers, hot entrees, dessert, and fruit)</item>
        <item>Characteristics of a chinese restaurant include: strong aroma filled atmosphere,
            moderately to high priced food selections, food selections consist of sweet, sour,
            salty, bitter, hot</item>
        <!-- Needs Description -->
        <item>Characteristics of a cuban restaurant include: </item>
        <item>Characteristics of a deli restaurant include: They often serve breakfast, lunch and
            dinner. A good deli will offer a larger and fresher array of menu items than most
            restaurants. They sell premium, high-quality cold cuts (pastrami, corned beef, salami),
            pungent cheeses by weight and prepare sandwiches to order</item>
        <item>Characteristics of fast food places include: Focus is primarily on quick service,
            counter service or drive-thru, usually a chain and serves standardized meals made of
            processed food, and Casual ambiance. Price of food selection is very low</item>
        <item>Characteristics of a indian restaurant include: Indian restaurants are experts with
            creating dishes full of a variety of spices that are flavorful. Restaurants in this
            category prize themselves on hospitality and their food selection is highly affordable</item>
        <item>Characteristics of a italian restaurant include: generally characterized by its
            simplicity, Italian cooks rely chiefly on the quality of the ingredients rather than on
            elaborate preparation. Pasta, Pizza, pisoto, osbubucco, Florentine steak, and
            incredible desserts, such as tiramisu, profiteroles or pudding can be found. Moderate to
            highly priced selection of food</item>
        <item>Characteristics of a japanese restaurant include: a presentation of food that appeals
            to the 5 senses. The food is intently prepared to be easy on the eyes and taste buds and
            often changes with the seasons. Food selection can include sushi, rice bowls, fish, and
            vegetables. Soy sauce is often used to add additional flavor to the dish. Moderate to
            highly priced food</item>
        <item>Characteristics of a mexican restaurant include: an energetic and friendly atmosphere.
            General food selection includes tacos, burritos, quesodillas, beans and rice, salsa, and
            occasional seafood options. Price can range from low to high cost.</item>
        <item>Characteristics of a seafood restaurant include: a marine-themed decor, with
            decorations such as fish nets, nautical images and buoys. Food selection ranges from
            different species of fish and can include non seafood itms such as chicken or beef.
            Price of seafood can range from moderate to very high.</item>
        <item>Characteristics of a southern restaurant include: a U.S. country decor such as a
            barn or farm. Typically friendly and homey atmosphere. Food selection can include
            barbecue, fried chicken, cornbread, burgers, coleslaw and a variety of other items. Food
            is normally moderately priced</item>
        <item>Characteristics of a steakhouse restaurant include: casual to fine dining experiences.
            Food selection deals primarily in different cuts of meat grilled and served. Price of
            these items is typically highly priced depending on the type and cut of met purchased</item>
        <item>Characteristics of a thai restaurant include: several distinct tastes. Such as sweet,
            sour, bitter, salty, and spicy. These taste are combined with a variety of spices to
            bring you a dish that appeals to the nose and stomach. Food selection can include
            seafood, rice, soups, and curry. Price of food is typically moderately priced</item>
        <item>Characteristics of a vegetarian restaurant include: no meat, poultry, game, fish,
            shellfish or by-products of slaughter. Can include dairy products and eggs to the
            customer if desired. Price for food is fairly priced.</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptions_spanish">
        <item>Las características de un restaurante de barbacoa incluyen: ambiente campestre, una
            selección de diferentes carnes ahumadas que normalmente se sirven con ensalada de
            repollo o cachorros hush, y precios moderados</item>
        <item>Las características de un restaurante de desayuno incluyen: ambiente ligero, precio
            moderado a alto selección de alimentos, alimentos como: tostadas francesas, huevos,
            tocino y panqueques.</item>
        <item>Las características de un restaurante buffet incluyen: una selección de comida a un
            precio fijo, comida en barras de buffet en las que los huéspedes se sirven ellos mismos,
            desde modesta hasta extensa selección (puede incluir ensalada, sopa, aperitivos, platos
            calientes, postre y fruta)</item>
        <item>Las características de un restaurante chino incluyen: ambiente lleno de aroma fuerte,
             selecciones de alimentos de precio moderado a alto, las selecciones de alimentos
            consisten en dulces, agrios, salado, amargo, caliente</item>
        <item>Las características de un restaurante cubano incluyen:</item>
        <item>Las características de un restaurante de delicatessen incluyen: Suelen servir
            desayunos, almuerzos y cena. Una buena tienda de delicatessen ofrecerá una variedad más
            grande y fresca de elementos de menú que la mayoría restaurantes. Venden embutidos de
            primera calidad (pastrami, carne en conserva, salami), quesos picantes por peso y
            preparar sándwiches a pedido</item>
        <item>Las características de los lugares de comida rápida incluyen: El enfoque está
            principalmente en el servicio rápido, servicio de mostrador o drive-thru, generalmente
            una cadena y sirve comidas estandarizadas hechas de comida procesada y ambiente informal.
            El precio de la selección de alimentos es muy bajo.</item>
        <item>Las características de un restaurante indio incluyen: Los restaurantes indios son
            expertos en creando platos llenos de una variedad de especias que son sabrosas.
            Restaurantes en este se premian en la categoría de hostelería y su selección de
            alimentos es muy asequible</item>
        <item>Las características de un restaurante italiano incluyen: generalmente caracterizado
            por su simplicidad, los cocineros italianos confían principalmente en la calidad de los
            ingredientes más que en elaborada preparación. Pasta, pizza, pisoto, osbubucco, bistec
            florentino y Se pueden encontrar postres increíbles, como tiramisú, profiteroles o
            budines. Moderado a selección de comida muy cara</item>
        <item>Las características de un restaurante japonés incluyen: una presentación de comida que
            atrae a los 5 sentidos. La comida está cuidadosamente preparada para ser agradable a la
            vista y al paladar ya menudo cambia con las estaciones. La selección de alimentos puede
            incluir sushi, tazones de arroz, pescado y vegetales. La salsa de soja se usa a menudo
            para agregar sabor adicional al plato. Moderado a comida muy cara</item>
        <item>Las características de un restaurante mexicano incluyen: un ambiente enérgico y
            agradable. La selección de comida general incluye tacos, burritos, quesodillas, frijoles
            y arroz, salsa y opciones ocasionales de mariscos. El precio puede variar de bajo a alto
            costo.</item>
        <item>Las características de un restaurante de mariscos incluyen: una decoración de temática
            marina, con decoraciones como redes de pesca, imágenes náuticas y boyas. La selección de
            alimentos varía desde diferentes especies de pescado y puede incluir productos que no
            sean mariscos, como pollo o ternera. El precio de los mariscos puede variar de moderado
            a muy alto.</item>
        <item>Las características de un restaurante sureño incluyen: una decoración campestre de EE.
            UU., Como un granero o una granja. Ambiente típicamente acogedor y hogareño. La
            selección de alimentos puede incluir barbacoa, pollo frito, pan de maíz, hamburguesas,
            ensalada de col y una variedad de otros artículos. La comida normalmente tiene un precio
            moderado</item>
        <item>Las características de un restaurante de carnes incluyen: experiencias gastronómicas
            informales a elegantes. La selección de alimentos se ocupa principalmente de diferentes
            cortes de carne a la parrilla y servidos. Precio de Estos artículos suelen tener un
            precio elevado según el tipo y el corte de met comprado</item>
        <item>Las características de un restaurante tailandés incluyen: varios gustos distintos.
            Como dulce agrio, amargo, salado y picante. Estos sabores se combinan con una variedad
            de especias para traerte un plato que agrada la nariz y el estómago. La selección de
            alimentos puede incluir mariscos, arroces, sopas y curry. El precio de la comida suele
            ser moderado</item>
        <item>Las características de un restaurante vegetariano incluyen: sin carne, aves, caza,
            pescado, mariscos o subproductos del sacrificio. Puede incluir productos lácteos y
            huevos al cliente si lo desea. El precio de la comida es razonable.</item>
    </string-array>
</resources>